有冇蒲開既巴絲都覺得好絕望

唔討論應唔應該封酒吧/club
重點係 比你yo 一兩個月又停一兩個月
根本先前chill 完既心情都消得7788

無錯係可以去屋企/酒店開party 但係個空間同埋設備根本唔同 仲有好重要既氣氛